連仔見風頭火勢，不如唔俾甩P住

admin點睇

習近平 甴近平